自殺可否捐款器官？

純學術討論。

睇你邊隻
跳樓都跌爛晒
燒炭個肺就唔用得

我都想知

多數唔得
心臟一停, 器官就好快壞死
係非正常情況下死既人, 器官好多都唔用得

唔得

點先算正常情況下死？老死或病死？

有咩病人死左心臟唔停

講緊心臟停咗之後要隔幾耐器官先得到適當嘅處置呀

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

腦幹死亡

唔得
因為佢會解剖
睇下會唔會有其他可疑